天水圍投票嘅人請留意

由於天瑞村瑞滿樓投票站投票系統伺服器出現異常，預計等待投票時間為兩小時至兩個半小時，請投票人士到天水圍其他地方投票

去朗屏啦 一個站咁近又唔駛排

現在等待時間大約為一小時至一個半小時

冇人知佢會咁樣樣，依然都有好多人嚟，搞到越排越多人

唔搭黨鐵啊

依然都有好多人嚟緊排隊，大家幫手推一推分流啲人

幫推做分流

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

現場仲有三四百人

聽到啲人話”好鍾意排隊”

天悅邨悦富樓投票站已截龍

借問聲天水圍仲有咩地方有，聽朝幾點？

9點開始

如無意外嘅話係聽日朝頭早九點到夜晚九點